幸福衝我而來, 但我不會緊握它

有女表白, 但我拒絕左佢。求HI醒

依家係咪曬命有女追好威？

唔係, 係求HI醒

有段幸福擺起我面前, 但我冇好好珍惜, 又再HURT 多個女仔

如果比你係呢段愛情加上一個期限，請問會唔會係一萬年呢？

依d野我成日做 驚自己未準備好會hurt到人

唔會, 因為我覺得我自己比唔到幸福人

其實咁樣諗係咪有問題

但你對佢有冇感覺?

佢幾靚 至少有好感